陳雲：北京清理低端人口是習近平先生的社會心理試驗

陳雲：習近平先生做對了。他老人家想的，是在大寒天的日子，試驗一下大量貧民在無情拆屋迫遷之後的反抗力和中國城市住戶對於共產黨壓迫外地貧民的心理感應。觀察之後，調整他在十九大之後的治國方針。

城市的市民階級是同情外地貧民而反抗呢，還是獨善其身，明哲保身，享受環境改善之後的大城市呢？

至於答案，大家已經見到了。習先生的社會心理試驗成功了。原因？我私下在文化沙龍講吧。

（後記：至於香港的泛民，除了將自己的面書頭像加上「低端人口」四個字之外，還可以做什麼呢？他們連了解共產黨的能力都沒有。）
（圖片來源：網絡照片）

Shirley Chiu 香港都應該做一次
Wan Chin 已經做了。香港一向是試驗區。
Wan Chin 遷拆灣仔及深水埗舊區及石崗菜園村和新界東北鄉村。共產黨在香港做的政治試驗，大家不會知道。遷拆菜園村、東北鄉村的時候，城市人漠不關心。
Shirley Chiu 港共只趕原住民，今次習總趕外來戶!
Chiu Chin Pang Justin 結論 : 香港人不會反抗
Shirley Chiu 香港是動物農場
Wan Chin Shirley Chiu 是的。香港是歡迎外地人，驅趕本地人。但也是沒有反抗。
Shirley Chiu 在香港反抗會有好多自己人拉你後退、甚至你幫忙的那些人，也指責你使用暴力，攪亂個局激恕政府!
所以活該被滅村
Nicol Hon 響哂朵啦，村民唔係咁諗
而家幾多人仲話佢偉大，我***====**+

Karlaen Chan 結果顯而易見, 被驅趕的馴如羔羊 已經有本地人擔心,遲早到佢地

Trixia Pat 革命可能要開始了

Chiu Chin Pang Justin 泛民語文能力，連小學生也不如

Kinman Cheng 習近平一個現代搬遷令，有成市戶口嘅就當然偷笑。獨善其身，明哲保身，享受環境改善之後的大城市

David Cheng 基本上今日的中國崛起，就是利用這班'低端人口'的勞動力去從事大量的製造業。家下中共有錢左，就嫌棄你低知識、低技術、衣著唔光鮮；話趕就趕。中共其實一向就是'過橋抽板'的陷家剷本質。香港人離開滅族日子不遠已 ..
Gine YU 廿幾年前一班港商返上大陸開廠，有幾多個真正能尹到錢又有命返香港呀？香港人就係唔知死，抵死！

云伯奶共奶到出晒面都無受招安，真係慘